許志安呢啲人渣真係比人刴成六舊都唔抵可憐

言 午 士 心 宀 女

杜Sir話要斬佢老母十件

6+10=16